［又係我紫菜巴打，置頂，極緊要］見到有啲人開始覺得［壽終正寢］等於撒回，等我點醒你點解一定要林鄭親回講撤回！

最主要既係振奮軍心啊！！！

六月之後大家都好攰好無力，做咗好多嘢，包括遊行示威，抵制tvb，甚至有5個人離開咗我地，政府依家就係想拖時間，玩白色恐怖。假如呢個時候可以逼到林鄭親口講撒回，一來可以打擊政府官管治團隊既士氣，二來班狗士氣會更低落，更容易出錯，我地文宣部又可以大作文章。大家要記住，要係一個年年考第一既人既口中講出自己唔掂既言論，等於對佢有重大既打擊！

講咗撒回既話即係更加證明到大家依家做既嘢係有作用！

佢依家唔講撒回就係想大家知道自己做咩都無用。

其他嘢唔多講，各自努力

請各位唔好淨係畀正評就上一頁，打一個字「推」都好有用

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

揾個最大公約數啦
呢刻傻仔都知條例係佢任內無得翻生
叫個贏到盡但無實惠既口號唔係唔得
但資源有限，第一句口號就係珍貴資源

而家強調調查警察濫權更重要
警察國家就係靠警察維持

佢依家唔講撒回就係想大家知道自己做咩都無用。
可以做咩加快佢講撒回？我真係唔知，無力到…